# Indice de programas (y sus ajustes pendientes)

1. Sizes
~~~
Analisis de los diferentes tipos de dato y su espacio en memoria
~~~
1. Signed
~~~
Serie de preogramas para practicar el debuggin
~~~
1. Ascii
~~~
Estudio de caracteres, distincion de mayusculas y minusculas
~~~
1. Tipos de datos
~~~
Estudio del float (busqueda en ensamblador)
~~~
1. Constantes
~~~
Uso de costantes, cambio de Pst a Euro
~~~
1. Repaso
~~~
Estudio de lo anterior y bucles, creacion de figuras por pantalla
~~~
1. Switch
~~~
Estudio del Switch, creacion de menus
~~~
1. Operadores
~~~
Estudios de define y operadores
~~~
1. Este numero no me gusta
1. Ejnavidad
~~~
Probrlemas de distintos tipos para hacer en navidad
~~~
1. Ejercicios2min
~~~
Estudio de arrais y sus propiedades
~~~
1. Vectores
~~~
Problemas de trabajos con vectores
~~~
1. Formules
~~~
Programas de estudios de numeros primos
~~~
1. Repaso
~~~
Repaso pre examen
~~~
1. Online
~~~
Progrmas de trabajo diaro durantes las clases online
~~~
1. Anexos
~~~
Trabajo y estudio personal variado
~~~
